新疆嶺已動工。建成後就是用來監禁...

2014雨革既手足而家先判刑，
姐係5年左右。
而新疆嶺建成都係大約4~5年，
即2023或2024。

突然起個巨型監獄做咩仲洗問？
麻煩關注下。

大規模囚禁黑警

光復後

tui

Push

有無方法停左佢